新手想學投資

新手想學吓投資，大約可以拎20k出嚟。想穩穩陣陣慢慢去，唔急嘅，求指點迷津
利申：真絲

跟我買波

200k at least

有咁多錢就唔好投資，始終有風險。
銀行加咗息，存入銀行，慢慢駛都夠哂過生活。

留cash升啦 熊市玩唔到

月供股票，儲返幾十萬再學人投資

月供股票應該點開始玩 完全冇概念

工作緣故唔可以有馬會戶口

選股SET供幾錢

完

去月供post睇，
本金唔夠有2個問題
1. 分散唔到風險，只夠錢買到一隻股票
2. 分注做唔到，一注定生死

all in熊包你fatfat

利申 睇我個名

本少 玩槓桿產品 無印花稅
窩輪或者牛熊

分10注call 700